夾apple back to school！

想搵人收左個AirPods/pro

$700 ？ 我要 air pods pro，你要部機？

想收pro 我都有證 有人想要就留tg

樓主有tg？

又撚狗

我有quota, 你要機，我要耳機。

想買macbook 唔要耳機有冇人要

收AirPod $800

收AirPod pro 1000
另外可借證買

收AirPods pro $1300

可借學生證
淨係要AirPods pro
有意pm

有學生證可以買手買機
唔收手續費
淨係要AirPods Pro
有意tg:

有證 ipad同airpods都可以歸你

放全新AirPod pro

有學生證 唔會收你手續費 剩係想要airpod